曼聯下場會唔會為左唔比阿仙奴入前四而放水比車路士？

六弟前六弟後丫拿

放唔放都唔夠踢加啦

正式改名做放水聯 每場比賽都放水

哇你做乜提佢地

佢地真係會搞投票架！

顫抖吧，馬撚

痴線 成個英超都比曼聯操控曬

爭冠同前四主導權喺晒曼聯手上

我地最後個場要打卡城

連降班主導權都喺曼聯手上

結果
利記雙冠
曼城雙冠
熱刺第三
車仔第四
阿狗歐霸
曼聯第六

放水俾車仔第四，自己排第六
然後車仔贏歐霸

用下腦啦 劇本一早寫好

我曼全勝 3場5比0=73分 得失球28
牙狗作客輸李城=72分
車狗輸曼聯5球 其他2場2:0 =73分 得失球20

唔放水都贏你啦